有冇人玩街機太鼓？

廿鳩幾歲人先走嚟學人玩太鼓
有冇師兄指教下
公棒好撚重

有丫 清打緊幾星

玩緊松渣

玩竹

街機嘈到咩都聽唔到

屌有啲歌好撚細聲 完全打唔撚到

依家練緊換手
遲下買ps4個鼓返去練
機舖啲鼓感應&棍打到炆

ching ps4 個鼓最撚垃圾

我買咗個大陸佬整嘅鼓 個鼓同街機手感差唔多 一樣size 一樣皮 又可以震棍 仲可以駁ps4,pc, switch
好撚屈機

有無邊到啲機周圍係靜啲

真心咩

痭無link參考下

荃灣金禾其實唔錯 但得新版

集鼓村都無左

求link

個鼓叫 taiko force v5
上淘寶就有

打開手掣, 一轉街機就成個弱智咁
玩啲勁易嘅歌又有種心理唔平衡

你唔改鼓sense得好差

我都係 而家學緊用鼓棍玩街機

好撚好笑 啲勁人走嚟玩鬼 裏譜面 我就玩松

練好換手就已經玩到鬼七星
keep住無論幾簡單ge歌 每粒音都要換手會進步得好快
利申 以前有好多街機record 不過唔係香港好耐無玩

讀譜好慢點算 無啦啦飛一堆紅藍pattern出嚟我就hang機

網上有譜架 想練邊首就上網睇然後用手試
以前我同我細佬用筷子打牆咁練 最後牆一個個窿比老母屌到仆街

鼓棍係買人地整餃子果d棍 有d細支d果種

我而家買咗個鼓返嚟 諗住用佢練

我係amazon買咗支架仔整嘅

擺部電話係前面睇譜應該唔錯 有緣翻到香港一齊玩 不過依家應該係垃圾一名

咁細

有錢真好

唔貴喎 幾廿蚊

我細個係用紙o ooxo oo ooxo寫出嚟...

屌 細個唔識落機鋪玩

其實依家練嚟做咩 以前就話媾吓女姐

鐘意玩 無理由

好似已經無乜人打 琴日係機鋪打咗4 5 個鐘都得兩個跟機 仲要打一round 就走

加油ching 經歷n咁多次手都斷 甩皮後成功pass你嘅第一首鬼10果一刻就會覺得苦盡甘來

琴日終於打到第一次full combo

翻到香港同你打

屠新手

鬼10?

癡線啦 鬼5 其實都唔算鬼啦

係，都係hori ,垃圾

成年無玩 fc到9星已經偷笑

我仲玩緊松渣

其實好多松8仲難過鬼7

我而家打到松5 - 6 到
一密少少 多啲pattern就轉唔切手反應好慢

香港好多機鋪既鼓都係2面有一個壞壞地, 要入錢試完先知

睇完我覺得係棍既問題大過個鼓

人老機器壞

點解唔整

唉 太遲先學

以前有d機鋪真係好有心機整
但整整下都算數有d執埋笠
利申: 打到鬼7-8星

好多 pro

講真香港勁人唔算多 之前去日本玩有個人跟機比我揀歌 我揀咗果陣嘅十星夜櫻 屌條油竟然全可

癡線㗎

hi bushit

去開邊間玩 撞下你

天水圍

清係呢隻 ？

係啊

有米
之前見啲日本仔成部街機買返屋

係一d中樂鋪有d唔錯既棍買
以前仲會買麵粉棍用 不過用開個隻冇再出
我用開個對係以前集鼓村d會員幫我整既
塵封左好多年

屌果啲先有米 我呢啲濕鳩碎

自己整真係好勁

仲有邊度有得玩？

港九新界都有
google音game地圖

間唔中有玩，日本人勁唔係第一日嘅事,上網睇啲日本人玩幽玄之亂 全良，係全良！！！
我諗我一世都唔合格嘅時候佢全良！！！！痴撚線公司

5月去日本果陣見到個日本仔玩唔知咩難度既歌
1個人拎2支棍玩2部機全良

佢地好撚興
youtube好多呢啲片

有時會背著個畫面打全良

基本上所有音樂game 啲人玩到無嘢玩都係玩all hidden
依家香港少機舖
機舖全盛年代由最初跳舞到鼓琴結他都不乏人SS all hidden
仲記得嗰時有啲舖有早場優惠好多人排隊操機

打到而家嘅八星左右
大概十年前開始
自從啲歌越玩越癲之後都少玩咗
又極速又變速
已經唔係sight read打得到嘅程度

打開手掣 用鼓打真係好廢
巴打如果得閒一齊練下 好怕自己一個係機鋪打咁廢阻住人

想當年打紅，可以999fc
我支龍舟鼓棍依家都仲放係屋企，返工之後就冇乜時間玩啦
btw，我鍾意龍舟鼓棍比較短同重手，打起黎好有手感

香港打太鼓人少機又少，仲要前排去打都未update藍版，諗起都坎坷 。

仲有10部有8部都壞壞地，打到好冇癮

我都係自己一個去霸機 有人擺$1就讓比佢玩
之後咪輪住玩囉

香港真係好多壞鼓
有冇邊度係個鼓靚 而又唔嘈既

話說黎緊有更新

又更新？ 唔係前排先出藍色咩

唔緊要 玩手掣真係會有個底喺到
你嘅動態視覺 讀譜 連打能力都已經有齊曬
你依家需要嘅之後將手掣嘅技巧轉移落鼓棍到

如果無底嘅真係要由竹級慢慢打上去

淨係見到有個英文嘅 賣1000幾蚊

我用手掣背譜

樓主比左成2000蚊買？？

太鼓多神曲
不過香港真係好少機，又細聲

買咗啊

主要係周圍啲機太嘈
天水圍果間部太鼓隔離係一排頭D嘈到on9

你哋點樣練好啲良率？ 音感差成日會甩咗

有新boss玩

旋風之舞 同 セイクリッド ルイン 真係好好聽

乜咁啱吖

新手玩唔玩得道場外傳架

大佬 跟機唔好笑我

色は匂へど散りぬるを
Be The One
R.Y.U.S.E.I
恋音と雨空
夢幻の蒼空

你哋係咪打開啲神曲
我通常玩開呢幾首 見笑見笑

冇，琴晚以為跟機個位係你姐

琴晚咁啱冇去玩

前日子華飛個post你又冇覆到我

睇咗啦

原來你Quote錯人

邊度有太鼓街機全套買?

我都想知

打紅打到手都斷先勉強pass
上網睇d人打得勁輕鬆

巴打打鬼？

我柒😂

我好廢，驚俾人笑

我仲打緊松樹

係，9星
打完隻手硬到仆街

大佬 分享下點樣練

慢慢等你追上嚟

等多幾年

唔好拜，其實好撚廢
新手可以打夏祭
速度難度都啱啱好，又好聽，又可以練下d三連打
咁上下就可以玩下8、9星

ok!

預你兩個月上鬼7-8啦

有無咁快

沖星啦

以前成日玩，出左新機都好少去機舖玩啦
新歌難左好多，啲魚蛋變化多左咁

以前會玩下啲難歌，裏譜戰車嗰堆
依家8星有啲歌都未必過到 玩下JPOP，動畫歌娛樂下算

香港太少機鋪有太鼓打
之前都係九龍灣番學先成日去德福打
如果太鼓改做fail都可以繼續就好
成日焗住頭兩隻都打d熟既歌去到第三隻先練新野
鬼8上鬼9卡左好耐都淨係得某幾隻岩岩好pass到

紅鬼我覺得最難係體力撐唔到，不過首歌d beat 黎泥黎去到係 o x oox o xo ox 之後仲有一對 ooooxxxxooooxxxx ,其餘都唔難但真係好考你手臂體力

用鼓面回彈力保存體力

咩意思

衝難度

唔夠打

唔衝唔知當時極限係邊

我一有啲紅藍pattern一快我就收皮

緊係得 只不過淨係試到第一首歌

玩開泰拳達人

秒殺

btw個道場應該有三首係新手應該冇既
x day 2000
成佛
mm
頭兩首都可以比六蚊試
尾果首就算了

唉，最多剩係過到六星七星…
打街機同ps4呀will呀係完全兩回事

借post一問
我玩開手掣 主機可以打到鬼8-9星
但係街機淨係可以打到圍內夏祭級數嘅歌
好想再升一個level但係有D乏力 ching們有無建議

你手制係用咩模式玩 用R L?
我岩岩打街機果時都係打得d 6 7星
之後打到8星覺得唔掂就開始換枝棍
好快就打到10星

所以我建議你買枝岩你既棍(呢個要自己試) 再搵部感應好既機
同埋係屋企 可以開個youtube扮打練下手法 打到隻手熟 當招咁出就得

唔該曬 我係紅八個掣 藍RL

其實10星個range都好大
有d舊歌仲未跌番落黎
eg mint tears 夜櫻裡 taiko time
打緊9星既可以試下

今日落新之城打，可以打到百花繚亂啦

玩壞手勢，雖然我以前都係

首先，學左右交替打😂

咁我應該轉咩位方便我適應用棍？

十字制外藍內紅set2

雙龍裏去到表個gap真係
9星個gap由天妖/xa去到冬龍/腦漿都好大

藍版道場

想問下各位枝私家棍係出去買定係自己整

taobao /amazon 到有得買

借post 問，究竟係咪一定要去日本玩先可以入鼓眾廣場？ 我有跟足註冊日本AC , 綁左access code, 係荃灣Xland , MK 都有玩新拍卡個隻太鼓，佢都話我無玩嘅record 要我玩一次太鼓之達人blue Orz

因為亞版同日本版係分開

巴打荃灣Xland用咩卡拍到 上次用張aime卡拍唔到

係咪即係香港d 機就算寫日文到係亞版，要入鼓場一定要去日本玩一論？

香港機連果部server係亞版server
好似係

我到係aime

好 睇黎要草錢去轉日本

但我上次見到有人可以換衫
點樣整

就係鼓眾道場到整

taiko force v5
因為無私棒所以用官方鼓碌火腿腸用住先

個手感係真係好似街機 不過我覺得硬過街機
唔知係咪碌膠棍問題

我係天水圍果部見過有人換衫 但我揾極都揾唔到點搞

官方鼓 vs taiko force v5

淘寶買點樣比錢佢, 可唔可以順豐收貨? 從來未試過淘寶買野

終於full咗 ダンガンノーツ表😐

一開波，簡第三個

果個唔係商店咩

依家有4個喎，啱啱先打完

又坐咗幾耐

我諗應該係依幾日加掛

而家係咩樣？

淘寶可以用信用卡，PPS，八達通俾錢
信唔過嘅可以用Paypal，日本仔都係用Paypal俾錢
可以Email同佢溝通下先 default係順豐發貨 聽講呢排都多單

啱呀！真係 第三個轉到樣

闇の魔法少女
HardCoreノ心得
UNDEAD HEART
VICTORIA

咁順豐係有人上門送貨黎定去門市拎定係智能櫃拎?

上門送

想問下會唔會有食音個類
我唔好彩 買唔到靚hori 鼓
我見d 評價好似唔錯
如果真係打到好用 寧願用多少少錢 保險d
買個真係打到既鼓 而家淨係玩touch mon 先得

一般家用就hori算啦
taiko force setup有啲麻煩 又重
不過真係好似街機

我個hori 係連藍色都sense 唔到
我打開鬼8-9
另外想問下收納方面
係咪一set up 左就收埋唔到
要放死係一個位 thanks

佢要駁個盒仔再駁ps4/ switch
駁switch仲要多個hub咁
其實都幾重下 8kg左右 可以移到嘅

不如你幫手買, 我冇信用卡

都話咗啦

得閒去睇下先

仲未瞓既

tap & go 得唔得

其實都好多選擇
8仔 pps visa master 支那寶
問人借囉

竟然有人識集鼓村，以前啲太鼓聚閒閒哋都六、七十人圍出席...

以前狂練10星源平全轉手，現在啲歌屈手速同體力...

我新手 集鼓村做咩收咗皮嘅

唔係好記得了
最主要都係幾個管理員都各自有工作，而論區呢啲雞又一定有啲小學雞嘅，咁有時啲人唔滿意比人ban咗又狂開分身攪吓事咁，久而久之就唔係咁想理佢哋。

有份出錢出力嗰班其實都花咗好多心血㗎啦，不過始終好多人都仲係中小學雞（真係可以有錢打幾十蚊機但話無錢食飯），咁無人可以handle個討論環境咪唔攪囉...

以前啲高手係咪退隱晒

洛文還有打

希望多啲高手可以指導下啲新手

當年香港一

好撚正 買咗兩副棍
櫻花木同櫻桃木
好輕好爽

而家源平8星都唔知有冇
唯一full過十星係旋風之舞
頭尾明明拆唔到但有次撞手神連左

而家都係咁神

留名學野

你哋仲有聯絡架？

邊度買

街機最勁果次係鬼級戀文2000合格

facebook
前排都見過面

高手係咪成日落去打街機

打開嗰班都成日會去

我現在純粹過下手癮打PS4同switch
太多歌都未玩哂

見親都係啲打開嗰啲 都無新手玩嘅

你在屋企買咗大鼓就瘋狂練吓先
如果啲紅紅紅 藍藍藍三連音無問題
就練紅紅藍 紅紅藍的歌
熟咗之後到藍藍紅 藍藍紅 (我覺得落返去比較難)

而家瘋狂練緊夏祭り

good ar
Linda Linda 都幾好練

而家集鼓村收咗皮真係好可惜 咁難得有個platform交流
其實我想整個community 比香港嘅donder交流下
因為自己都係新手 啱啱玩太鼓街機果陣咩都唔識
初初點樣渣棒 點樣用力 點樣轉手 邊度有鼓棒買全部都唔知
全部都要上網問人，搵其他地方嘅片嚟學人
雖然而家睇教學好方便 唔似十幾年前無咁流通
但係我都係覺得如果有個platform可以比啲新手問下嘢
而啲大佬們可以指教下嘅話我覺得係一個好嘅方向

不過聽朋友講香港玩開音game果班都好小圈子 可能本身都係小眾

係
如果自娛真係唔好諗大搞

新手時被人指點練気分上々↑↑

ps4 switch都無呢首

洛文10年前係新之城成日見到佢

最有印象係佢好似試過戀文2000 full combo但係fail，即係差唔多全可

新歌真係唔識邊隻岩練轉手
當年pass到隻爛鬼8星當自己識打八星

結果比人叫我練呢隻先知自己完全唔識轉手

全轉手真係好撚難
一打完連音 一堆pattern飛埋嚟拆都拆唔切

試下有理冇理迫自己左手起手練返排先

左手永遠慢半拍

萬事起頭難呀
左右手做到全轉會慳唔少力

不過我唔肯定係唔係好方法就係了
因為半轉主力用開右手良率應該比較高

而家連音先換手 係咪要改

冇話要唔要改
半轉手都好多高手

不過打完三粒，又三粒，又三粒都用右手
我覺得累

特別如果拎公棍就更累

我都覺 特登買咗碌輕啲嘅棍

其實出過幾次祭
見應該見過但人太多唔識認人

由佢兒童遊戲機中心睇到佢入成人遊戲中心
真係好癲

台仔稱“傳說中”

而家新手都唔知點入手

班小學雞仲瘋狂貼潮文覺得好威威
好懷念以前係星光行包機打，又係VZ搞比賽
總之有靚鼓既地方，就會有一班熟人長駐，部機星期六，日長期比人用1蚊包起

我哋都係不斷打去練返來

而家個個都要做打工狗

不過家用/手題機都有所以少不免都留返屋企玩，唔係個個打機都要求要玩到100%手感嘅...

搵到條8年前既片，佢真係好勁

無記錯佢果時未夠秤就入成人鋪
清你都好似玩左好耐，而家係咪少左好多機鋪有太鼓？

果時部機有成堆1蚊，其實都唔知邊個跟機先
有時打到間機鋪關都仲有一兩個1蚊淨左係度

因為我係由FC年代開開玩㗎啦

我見幾間都有，新之城同好景附近嗰間。
不過無留意係新定舊，我現在都好少去機舖了

所以聚會用跟機紙

我無理咁多 總之我放1蚊時，前面有5個1蚊，咁我數5鋪就到我

咩係FC？紅白機？
我都好耐無去機鋪，連有分新舊都唔知

其實都唔洗聚會，果時差唔多時侯落到去就見到差唔多既人，

放低1蚊，跟手過隔離打鋪DM，返到黎就唔知排第幾

FC 係以前一個較大型嘅討論區

輝級？都無左好耐

以前FC都好勁

咁耐以黎都係自己鳩鳩下玩
打到8-9星左右

冇玩五六年
除左某D熟到爛仲叫勉強爆魂
好多都fail，成日打錯紅藍位
十星一隻都打唔返

十星得さいたま2000 pass過
依加只會去開旅行打1,2鋪，都係打番d舊歌算 起碼穩pass

太鼓明明全齡向但焗住要入成人場先打到
真係好錯一件事，但法律一刀切冇計
到左十六歲仲會入到太鼓音坑真係偏少

所以而家太鼓機只有不斷縮

新機九龍/香港區仲有幾多部

新機既話

旺角 三部
新之城
smart game
金雞

紅磡 一部
美國寶

長沙灣 一部
龍威(4首歌)

荃灣 兩部
金禾

香港仔 一部
珍寶

仲有
天水圍 一部
power city

今日更新

「太鼓の達人 ブルーVer.」の、次回アップデート予定日が、８月８日（水）に決定！

まずは気になる新曲！ 盛りだくさんです☆

▼アニメ▼
流星 ／ 「ソードアート・オンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」より

▼ボーカロイド曲▼
太陽系デスコ ／ ナユタン星人 ｆｅａｔ．初音ミク

▼クラシック▼
メヌエット

▼ゲームミュージック
ＫＡＲＭＡ（Ｔａｔｓｕｊｉｎ Ｍｉｘ） ／ 「鉄拳６ ＢＬＯＯＤＬＩＮＥ ＲＥＢＥＬＬＩＯＮ」より
Ｗｈｅｒｅ ｉｓ ｔｈｅ Ｔａｒｇｅｔ？ ／ 「ローリングサンダー２」より

▼ナムコオリジナル▼
フリフリ♪ノリノリ♪ ／ 「太鼓の達人 Ｎｉｎｔｅｎｄｏ Ｓｗｉｔｃｈば～じょん！」テーマソング
ヌムジカａｃ．10

また、今回のアップデートで「YouTubeテーマソング」の収録ジャンルが、J-POPに変更になります。

亞版係咪都係同一日？

8 星 屌你

琦玉變咗7星

今代十段易咗好多

街機太鼓枝棍重到on9

差唔多兩年無打街機lm

話說襯ps4夏日減價買左隻太鼓玩
諗住重恰下回憶
黎首咪埋眼都識背既夏祭...fail左
d判定好奇怪 定係我打唔慣家用機
拿，我好肯定我出去打番街機不可次數唔過5

你用電視?耳機? 可能呢兩樣野有delay

電視呀，用subwoofer，d聲聽落係delay曬 亂到pk冇曬拍子咁

我soundbar都有delay 最後插返headset

買埋個鼓玩

Ingame 有得set delay

有聽講過ps4 個鼓係怪怪地，網上有人改鼓塞軟木入個鼓

唔改係麻麻地 好易食音 就算用私棍都食 而且需要用既力會令個鼓係咁漂移
我之前用膠地墊換吸音綿 再用膠紙痴鼓邊
細細力就打到 仲可以用黎震雙龍 不過唔知係咪因為咁我個鼓好快就壞左

有無爸打推介邊隻鼓好打

改係好易改，軟木係ikea買一pack3塊果d隔熱墊，個size好fit

#61 果個大陸鼓，報告話同街機9成似，當然唔平
一般家用買返hori果隻，再改改佢就好夠玩

有無改鼓教學

嬲，焗我插耳機，插左即刻咁樣

個subwoofer delay真係超有問題
但條耳機線得一米長...咁樣打會盲...

youtube 有好多，可以參考下

較offset?

有冇巴打知ps4同switch兩隻鼓係咪冇得通用？

想買晒兩個版本但係唔想買兩隻鼓

想問係咪全香港舊機體都係壞壞地

以我玩過既經驗係，要打好大力先有反應。